頂 7 仔都有飛機杯賣, 真係估佢唔到

細佬不才, 成日以為飛機杯只係性用品店先買到， 呢排發現唔止屈人氏，啱啱行過7仔都有，幾驚喜，以後真係不駛愁，左右手可以抖一抖先

應該好劣質